男女關係

同男朋友拍拖拍左九個月，佢對我好好，但覺得大家唔係幾適合，可以點算好？

變適合

快d分手

咩嘢令你覺得大家唔適合

對你好唔代表件事係好，你要識去面對一d現實。

好似共同興趣咁，有d嘢你唔鍾意就係唔鍾意，你格硬扮到鍾意，為左迎合對方，討好對方，甚至變成忍讓，忍得一時，咁你忍唔到既時候呢？

如果發現行緊條路唔係一齊既，最好就放手，唔好俾愛情蒙蔽雙眼，咪思到時結埋婚，生埋仔，果一刻你終於忍唔撚到，忍讓左咁多年夠喇！又一個破碎家庭既細路誕生，果下先黎後悔就太遲，

由一開始拍拖個陣佢已經想我哋既關係進展得快啲，但自己唔係好想

姐係扑嘢

有啲野係一齊左先知

咁我覺得你唔係好鍾意佢
鍾意佢又點會唔想發展快D
除非你係講緊性
想保障番自己就正常

點樣同佢傾好？又唔想傷害佢

如果你同佢分手會唔會後悔先？
九個月唔係好耐
如果真係唔得就唔好拖

千祈唔好勉強，你自問每次曳曳時係自願，定係為咗配合而配合。口𥚃說不，西西卻很誠實呀！

唉
點解要拍拖？
點解要遷就人哋？
點解要將自己咁多嘅時間分享畀人哋？？？
😢

講下自己個期望，聽下對方個期望
睇下夾唔夾到

即係話緊佢無吸引力？

明顯